Для запуска нужна java > 11 версии

Запускается jar файл release/poi-0.1.jar:
java -jar poi-0.1.jar -p tmp/012,tmp/021 -o resultFolder

параметром -p через запятую задаются папки с точками POI
параметром -o папка куда положить результат